[十八區文宣日播夜播]黑警濫暴私刑合集

(代post)我朋友眼見狗隻暴行罄竹難書，個個星期都有新野，為免大家唔記得狗隻做過咩，佢地幫大家砌左條610-811期間部分警暴合集

歡迎各位拎部projector落各區連儂牆、港鐵站、樓下屋苑配合文宣日播夜播，提醒全香港人黑警兩個幾月黎點樣殘害香港人，大巴大巴車落講大話聲稱警察克制用武恰當的垃圾高官同垃圾藍絲，話佢地知香港警察點樣
知法犯法
不斷謀殺
全部垃圾

片段擷自各媒體，恕不逐一說明出處，本影片亦只選取部分事件，如有不足，敬請見諒！！！歡迎使用，日播夜播！！！！

呢到只係針對黑警暴行，但重點依然係五大訴求

唔好放過個政府，所有人要繼續出黎繼續抗爭！！！！！！！！！！！

光復香港
時代革命

推